"De kamer was donker op zijn gezicht; de wereld was vernauwing om hem heen.
Ik vluchtig over me, en zag dat het hooi en stro met voeten getreden werden over de vloer, alsof er een strijd.
"Hij hoorde me en liep in.
Ik vertelde haar niet bij ons tot hij dood was.
Hij kwam binnen en eerste gooide me op sommige stukken geld; vervolgens haalde me met een zweep.
